市民：「點解啲所謂特首、高官會有「咁嘅心腸」，阻止市民投票、實踐民主？ 依個係「政治計算」！」

1000 #行會 #記者會
林鄭月娥批評社會有所謂專家和醫生不斷抹黑普及檢測計劃，質疑他們的目的只有一個，就是政治計算，來破壞中央和香港的關係。
#立場